CRE 2020 討論區 (10月香港/12月海外)

公務員事務局發言人今日（八月六日）表示，綜合招聘考試及基本法測試暫定於十月十日及十七日或如有需要於十月內的其他日期在香港舉行，有意應徵學位或專業程度公務員職位的人士可由明日（八月七日）起報名參加。

為方便在香港以外地區升學或居住的考生，是次綜合招聘考試及基本法測試亦暫定於十二月五日在其他七個城市舉行，包括北京、倫敦、三藩市、紐約、多倫多、温哥華及悉尼。於香港以外地區舉行的綜合招聘考試及基本法測試將於本年稍後時間接受申請。

政府今日（八月六日）公布將於九月展開新一輪招聘政務主任、二級行政主任、二級助理貿易主任及二級運輸主任的工作，有意投考人士請報考綜合招聘考試及基本法測試。

科舉2.0

6月舊Post:
CRE 2020 討論區:
CRE 2020 討論區 (2):
CRE 2020討論區 (3):

10月第1次考cre 可唔可以報埋年尾jre?

可以，但CRE一定要Pass到

九月可以報，今年會開AO/EO/ATO/TO II，報咗就要考JRE

[代朋友post]
hello 我開左個 instagram account 係關於投考公務員，會分享 jre/interview tips 同埋時事 updates，希望可以幫到大家 🙏🙇🏻‍♀️

開始申請喇

上個post都未1001，又開新post做乜鳩

天道酬勤
其實都唔算好多字

如果考過3次 每次PASS中/英/能傾各一科
會唔會唔受我JRE

無問題，到時interview拎曬三封信去就得

唔該晒清

搵到上個post有免費網上exercise 但有個中文卷嘅link死左
上網搵過又冇past paper
仲有冇人有相關嘅exercise/ past paper?
中文卷或者其他卷都得架

好人一生平安

有冇人開始咗溫BLT？

有email未

未

好似下星期先開始send

考前一日係咁而睇下都80分
係能傾要俾啲心機

未溫之前以為要背好多嘢
結果睇完一次全文之後都已經好似你咁講，
廿條頂龍錯一兩條

的確能傾先煩

有冇ching推薦d咩好既練習買

中英文 一二級 cut off 係幾多成

七成合格，但cut off score唔知